肥佬黎請入！！！

榮光歲月快啲加印啦！

講左1月24再出

自己上蘋果睇，啱啱講咗加印

【最新消息】感謝支持！《榮光歲月》今早甫推出即搶購一空，現正全速趕印，下周五（1月24日）起陸續應市。香港人，加油！

係咪凌晨就有

搞乜？

1月24

我買咗啦
星期五幫人買

你入ok7仔問定報紙檔？
係咪日日都會入少少貨

我樓下OK最後一本畀我買咗
點會日日有貨
間間入得一兩本
肥佬黎要加印再加印

係咪你主動問的。。

佢有擺係書刊嗰個貨架
太搶手